Now TV news @ USA

有冇美國巴打可以話畀我知now TV news係咪block咗唔俾晌美國睇呀？

can't download in USA